[金庸]比你學一招你會揀咩

一定係九陽神功
勁到仆街

俠客行

凌波微步

呢個topic好似係今個月第三次見

八荒六合唯我獨尊神功

野波拳

六脈神劍全套

獨孤九劍

比我識輕功已經夠

北冥神功全套

凌波微步 番工唔使遲到

降龍十八掌

生死符

獨孤9劍

same